美斯國家隊表現根本連洛賓都比唔上，仲話球王

洛賓2010-2014世界盃表演點樣carry隊波，仲圍圈鼓隊友，高過美斯差幾皮

2014年洛賓勁好多

美欺今屆就算啦 最多叫外圍賽carry
但上屆真係靠佢入決賽 其實同c朗係兩屆相反左